韓國生活 (38) 讓精彩的回憶 定格在這秒

精彩重溫
part1 :
part2 :
part3 :
part4 :
part5 :
part6 :
part7 :
part8 :
part9 :
part10:
part11:
part12:
part13:
part14:
part15:
part16:
part17:
part18:
part19:
part20:
part21:
part22:
part23:
part24:
part25:
part26:
part27:
part28:
part29:
part30:
part31:
part32:
part33:
part34:
part35:
part36:
part37:

你好man 咩？

留名

我上年先知有生牛肉呢樣嘢食因為izone班女成日食

下？？井底之蛙

lm

未追完就爆左

有冇人估到今次咩歌

好撚串
我上次去韓國已經係六七年前嘅事
跟住我家姐食only

單眼佬係慢啲等埋你

見親你講爆咗都會聯想係爆眼

下？6 7年？？上次喎？？

成日淨係去日本做鐵膠

我都係

@櫻巴 評一評

睇柒鴨

去過日本之後就唔想去其他地方
同埋邊似你咁有米成日飛

個隻係雀。。。。。。。。。。。

淫賤唔準確
死淫零先啱

尊重啦
人地叫鯨頭鸛

笑死 鴨

唔可以 死淫零

Hi 巴

Hi baby 你生活點？
잘지내!?

死唔去咁，不過不失

見你都過得幾happy
我就放心了。。

衰咗唔係首爾

留名！

首爾真係會開心啲啦 你個邊應該少啲

Hahaha!

想去首爾

你明明話想去日本先

Okay

你幾時嚟

哥哥

X2

搞緊咩visa
Btw YouTube有人教整譚仔，返嚟試下整

聽住先

但係要好多調味料，整一人份量好似好on9

你同我相隔咁遠一齊食都唔得

等你返嚟

叫我？

追唔切

係咪要扮唔識你

是

咁 bye 我去嚟冇意思

首爾呀 電影好似幾出名

收皮

追po追得好辛苦

夠我辛苦

好撚快推得

Why try try佢

有！！！

Gchi

冇錯

Tiktok比左好多廣告錢

Cls洗唔洗講咁快

吊

所以適中就ok

今日好撚癲

今晚咁癲既

Friday 冇得happy

有你、小櫻花同單眼佬就推到架喇

素素地幾靚

仲要有你

你都冇happy好耐啦

吊 追撚完

我都追完啦終於

24頁。。。new record

你都好耐冇上過嚟

但溝唔到你

成日都追唔切

以為你冇睇

我唔buy八婆笑

同叔叔開party囉

有酒今晚吹

叔叔睇緊mytv super

多左成廿頁
咩事。。 今晚要開新po?

出現啦

放棄左 唔追了

。。。醫院都有？

唔洗啦 今晚推唔晒的

你又追po啦

又第2個時區

追唔到 太多了

唔洗啦 都冇重點

真係冇

係

記錯 以為佢30

啱啦

我地講野不嬲冇重點

無左糊仔果然慢好多

4頁？？你地癲撚左？

睇緊調教你男友

一番到嚟4頁 CLS 有冇總結

佢沖涼？我估

有有有
你好淫！

前2日望到，有個又幾靚仔

乜撚野

調教你男友

J緊 Jeffrey

Jeffrey!!!!!!!!!!勁靚仔

冇

fk boy黎

太fuckboy了

多左咁多野睇咩

係佢，又鐘意姐姐同負責任

我都覺

個樣啫？

你都係

都係我媽睇，我行出廳睇到

Yes
同呢到果個係相反

唔是喎 好真

你睇完就明

聽日睇對於對gay couple有興趣

好多 勁多

咩黎 電視節目？

係！！ 佢同佢個樣（fkboy） 好唔同

係 性格真心唔似喎

真

呢度冇人睇？

Agger!!我都想講！！！

呢度個個係好人嚟 唔準你地講佢

個個唔是sales?

Yes!! 10:30 Viutv!!!!

都唔知邊個話佢fkboy先...

我 係我。。。

唔好咁啦 佢會好開心

邊個蝦邊個？？？

自己唔多覺

我係幽默小櫻花

有冇女女介紹啫

你同我夾埋先係

一齊出道ok?
我門面 主唱 主舞 形象擔當

Kimchi

咁我。。。？

下？再話我fkboy我真係比人釘牌

後台擔當

咪係

我唔係 講多次

咁做乜7組合

有冇咁誇張

電視嘅野又當真...

未見過 唔清楚

糊糊

幫幫手

俾機會你去後台食大波波仔仔

佢咁偽善 你竟然信佢

釘牌你養我

要見

光洙可以做咁多野？

想睇

淫0

邊個係光洙

不了

影響學會聲譽 行為不檢

我真心架.張柏芝jpeg

WH真係幾好
搭出第一步 性格都可以改

今日係咁彈連登app

玩太耐

勁濕熱

好撚假嘅喊黎

你識整

佢覺得自己好有用

博多小櫻花

燈光

留學都可以

我真心架喎

係咪要開定新po

求其睇 冇追過

你做唔做 backstage

我都彈左三次

我彈左4次

玩太耐

我有光洙咁高

無錯

韓國生活 (39) 黃金廣場內分手 在時代門外再聚